我男人從來唔哄我 佢話唔識哄人 求賜教

但作為一個女人
點會唔鐘意比男人哄呀...

例如 拍拖時係商場整喊過我 都喊得幾犀利
但佢就一尾叫我唔好喊之類 仲惡惡地dum牆

其實只係攬住我講啲甜言蜜語就可以

開聲話佢知你想點

搵過個

濛又fake人

尋日先話想坐爆人

點解唔話佢知第日可以點哄你
唔講佢又唔知 之後你又係到苦惱

講左喇 佢話唔識哄 所以唔哄
我教佢哄自己咩？

咩想 我要就可以隨時坐爆

唔講佢知你想佢點氹你
咁佢點識?

係你勁定佢廢

我氹你

作為女人我都唔知點tum女朋友
有無人可以教路

咁你當初又簡個咁冷淡既一齊？

咁都會有導火線？

就算份人幾理性幾嚴肅，

但適當時候做適當既野嗎.....無理由一d浪費都冇？

浪漫

啲男人一句唔識氹入就大曬

咪係

鐘意毒撚呀麻
以為個個男人都會正係哄佢自己既女人

收皮啦

屌你老母

周街喊既女人最討厭

搵第二個男人氹

唔講以為人地迫你溝條仔

你試下會同佢講分手 睇下佢咩反應 之後成想留你 你咪你都唔識哄我 同你一齊好唔開心 佢都冇反應就算啦

佢係一個極度理性OR認真嘅人？
你無啦啦喊，佢首先嚇親，然後分析過之後覺得唔關佢事係你錯
咁仲點會你？